武漢蔬菜價格急劇上升 市民稱已經趕上原來的肉價

如題

*肉價急劇上升 菜價已趕上原來的肉價

咁咪食返肉囉
支那垃圾
再唔係食屎都得架

This war of mine 真人版
藥》武器〉食物〉水》鑽石

預計會封城嘛
可能外來物資都好難先入得去

全城搶購食物積貨 , 遲D會有餓死人事件都唔係冇可能

唔緊要，企業唔俾炒人，通貨膨脹，銀行印錢，越發越大

變小飢荒

反正都屠城 最後幾餐豪啲買肉食啦

真正手持午餐肉可以...

政府成功將肉價同菜價睇齊, 又嬴

你敢唔敢屌

source？

呢D就真係手持午餐肉有閪屌啦

學野啦連登仔

WHY NOT

食返肺炎死D肉

聽隻歌仔幫支那賀個年